2021 Summer internship/Placement (3)

係咪全部bba嗰邊的…
點解sci好似唔覺有…

lm

哎呀唔記得咗搶1001

因為你去咗波台開po

有冇人做過或聽過meltwater 呢間嘢？

好似要求好高

Ching 報過？我怕間嘢伏咋 唔想做跑數mt

冇

Any news for hsbc off cycle ibd?

係

真
寧願知道自己死咗都唔想做遊魂野鬼

冇所謂，你損失！

SmartGoat有冇伏

大伏
under FWD
Dun risk your life

垃圾公司 真心推介你唔好做

師兄做過？可唔可以講下點伏法？

點樣垃圾法？

search smart goat lihkg 好多人上年講過

你有Offer？ 留TG同你講

in都冇得in

可能要三大加ACM加 dean list加女仔先得。

HSBC co-op programme 去到咩stage ?

有無人知如果intern人工過咗allowance要交稅係咪要自己同政府申報定係公司會自己搞掂？

Wpb有冇news啊

公司會幫你報，然後IRD會寄報稅表俾你填

幾時收到

Yes，比盡三個working days ，冇即係收皮

冇news啊

Pwc出左offer

spring？

Ys

tp算係將來幾熱門
你有心做tax嘅話可以go ahead

Any Citi Corp bank final in?

有無人報咗pwma apprenticeship有news?

收到UBS 個邊下星期做Skype Interview

Ching have?

ubs

做完apttest幾耐收到interview

識friend收到

想問下ubs個apt test係apply完即出？

我12號報，25號收到apt test之後26號做左個apt test, 跟住 12月1號就收到佢地phone call 約Skype interview

我冇做佢地HireVue 既VI

pwc今日仲會唔會派offer (spring)

Yes 我apply完即刻出咗

Scb corp fin 有冇news

我1-6, 你地availabulity 俾左咩

any news from hkma winter internship?

Any citi corp bank final round?

其實return offer 係咪純粹比個fast track？

pwc

你點知的

有冇人收到Citi Bank - commercial, first round interview嘅invitation 想搵隊友

return offer同你做幾耐係冇關
係睇你個manager 肯唔肯畀partner 簽

今年聽講好多人重未收到ey return
PwC好睇你performance好唔好

Ching got it? When first in

EY?幾時收到offer嫁

p >>> k

我無 但見到隔離討論區有人收到

睇你想要乜
secure return -> k
想以小摶大有return/舒服啲 -> P
fs team就2間差唔多

仲係冇就係唔係冇啦

Hsbc coop wpb係咪出晒啦

隔離討論區？

Tg?

1-5呢度

1-3 俾左1-4

dllm hsbc 出封rej letter都好啊

Hsbc 最鍾意撚狗

差唔多個個有
但係d記就咪撚做啦
wok到死
我個fd ro入咗d記, 連上qp堂(1科40個鐘)都冇得claim

D記嘅non fs係咪仲好過fs聽聞

FS算係最好
但係dtt fs都唔撚係fs嚟
唯獨dtt fs wok嘅程度媲美 non fs

屌 hsbc連個online immersive test都過唔到

DB ibd phone in完之後有冇update？

有冇恆生 winter co op programme 既巴打有offer
上個禮拜見完line manager 就冇咗消息了

有pac師兄做過

Kp 大d機會有return offer?

4間之中得cp team係冇ot錢

cp易
fs會難啲
不過cp狗也不屌

我見offer 喺fs team 所以最後揀咗kp
想問吓kp fs還可以？

做係ok嘅
不過我知PE都少出fs return
(D fs就難入易出)
唔熟K fs易唔易有ro

+1

e易過p有ro
不過聽講e ro要簽死約

好多謝你嘅解答

唔該曬 ching🙏

想問standard chartered cmb出左hr in未

#155

有冇巴打知Kp winter intern audit出晒offer未？

我諗應該出晒 除非有人reject

In果陣hr話12月頭通知 希望仲有

應該未 今日仲收到電話

Ching幾時in ? 同埋唔係through email咩？

聽講渣打要新年後先process summer

Tg傾？

ching你咩department?

係咪已dead？

可以email hr問下

有無人收到citi consumer bank operations summer analyst嘅interview？

pwc intern 派晒未？

咩意思

有

記住好似話最遲first week of dec

即係等埋今日就可以死心

Offer released

Pwma citi/scb/bnp any news?

介唔介意講吓你幾時in？

我reject咗

ching留tg傾下?

ching一定好勁已經有summer offer？

幾時出架?

Just received a call for manager in next week

上星期二

原來咁耐之前 咁應該收咗皮

that means 未派晒

intern都有manager in?

係啊 佢電話入面講嘅 government and public service consulting

但我前日打電話過去 佢地話未process 晒d interview 每個禮拜都仲in緊人

岩岩先in完 巴打幾時in?

忍痛Reject 咗
CLS 報咗幾個月Exam period先嚟比interview
想做都做到

有無人仲收到ey spring assurance offer?

收到

想問+1

應該默拒咗但有個交帶都好仲講到一定兩個禮拜有feedback咁

想問availability call係咩字頭？

想問hsbc出晒offer未？

有 想知係group 定individual in

係咪 year one 冇可能搵到summer internship
cs+商科 唉
都唔知搵咩intern好
一係純cs
一係純商科
救命🆘

digital banking正

職場新手 請問點樣開口同依家個boss 開口講辭職
最近好似幾睇得起我 但係已經簽咗約一月走

聽聞好似兩樣都有晒，一次過做

唔係啦，gpa唔太差會有，你cs加商科都好殺食

布冇人做CONSUTLTING Firm

我唔撈啦898

去做prive technologies不過無人工

即係見 純cs or 純business management？
但係year one
加上讀呢科
好似兩頭唔對岸咁....

我同你一樣，直接講辭職，佢話ok。

year one就咩都搵吓啦，有intern experience已經好好，對你之後搵intern會好大幫助

係囉 強烈推介越早搵盡量搵 早知嗰陣中六已經要搵

Email一次過講好似好啲？

報startup做下/學校啲developer intern role

IT狗好容易穩intern wor 第一份都係startup 識少少reactjs nodejs都夠做

有冇人知pwc winter assurance 係咪派晒offer

應該仲有嘅 一定有人decline

any news from credit agricole?

想問報咗pwma apprenticeship既巴打year幾有無消息

year 3 乜鳩都無

Same

same放心 你報左邊間?

first choice bea

有無人收到deloitte winter intern offer

想問幾時in 架

係上個禮拜收到offer ?

請問各位大佬依家仲有咩placement可以報？🙏🏻

想知HAHC Coop WPB岀咗offer未？

HSBC*

pwc winter assurance係咪已經派曬

隔離post今日有人話收到

咁即係二手飯都無得食

anyone received news from microsoft?

Bocom係唔係出咗offer 頭兩個禮拜報連interview都冇

Winter已經少banking intern

Also want to ask

coop 唔過3都得
summer就過3啦

但佢地好似唔太會一開始screen人 應該做完online test/job sim先？

咩format難唔難

未做陣間做

三次機會無限時間prep 慢慢都得

ching 知唔知e consulting易唔易有ro
我報grad佢叫我做intern先

consulting 咁多條function line
你做啲偏門stream應該ok嘅

Citi consumer banking 有冇人有second in？

你有？

難到

可唔可以大概講下問咗啲咩

ching幾時first in?

你有second in?

有無ching in過unicredit bank?

有冇人已經收到sfc winter intern 嘅回覆？

同問

有冇人知UBS嘅Test有幾多日去做？

喺Gööp 有人話收埋offer添

可以睇下email 好似有講

email冇講

我睇到了
係正我考final嗰個星期做

佢唔係一直都係deadline完先process咩

未出啦肯定
咪撚理佢9up

其實我自己availability 連四個星期都唔足 唔知有冇影響

有冇人今個禮拜有收過ey assurance intern offer?

有offer嘅話走堂都要做啦，你估好易入咩

真 聽聞有得interview 已經算好

琴日星期二先first in

+1 不過啲人冇想像中咁 chur

乜回覆都冇收到

7號收email話9號早上phone interview
唔清楚邊個in..

9月尾報唔知發生咩事
仲係1個人in

我只想食個二三四五手飯
Ey offer god

想問ching咩background
gba 幾分咩u同咩yr
自問gpa唔差 又有work experience
但gba 得9500分
身邊朋友gpa又差又冇exp 但9900分有man in

有冇上星期五in citi GCB既人收到final in

有無pr/報館有請人啊

Ching一定好勁希望有緣做同事
不過in得好差

Core assurance

In 左second 啦喎

係個case長D姐

咁快！ching first in完之後幾耐收到通知second in啊

wanna ask why the status is the application submitted, not even review

ching幾多號做first round?

8/12 first 9/12 second

即日夜晩收到

When did you apply?

尋日仲有打電話問availability 應該未

Tg: pizzafallencity

推

assurance ?

Gba低分過你都有offer
佢地唔係睇個分嫁

ys

agree 主要想睇你嘅personality

Ey accept 咗 offer 成3個星期都仲未有follow up 係咪正常？好不安

Early septmember

typo, September

Mid September by the way

冇關係的，入左三個applications，全部有first in，status各自不同

有冇人做過International Light Asset既intern?收到佢地business analyst intern interview

金發局幾時出interview

想知+1 冇左影咁

懷疑畀晒啲rp

咩係rp

related parties

sci intern係咪通常2/3月先開始招？

想問佢哋點screen人？

11月中man in咗pwc school recruitment tax
但點解到依家個page都仲係喺Stage two😭 thx

我一個review，兩個submitted

想問下pwc個 game based assessment計唔計時㗎🙏🏻因為小弟做完得2000分 所以就諗緊會唔會係因為我做下停下嘅關係

咁快 即係無望lu

假膠

Nomura off cycle intern有冇news

交通 winter intern 出咗 offer

幾時報佢竟然有review到

UBS IPP係咪已經派曬offer

三個都有得in？

冇消息

想問pwc winter assurance係咪已經派曬

同問ey assurance

派晒未？

你有無收到available call?

聽講有啲未

EY consulting有無出offer

尋日收到phone interview

same ask
想知開始出offer未

請問有冇人收到deloitte winter intern offer?

上月中已出

因為我係兩個禮拜前先in 如果今個禮拜冇應該就冇lu

識人仲收到offer

你係幾時in?

知唔知佢幾時in

Fusion bank winter intern有冇人有interview?

十月尾

我panel in完就有offer, 點解你地要manger in

咁奇怪, 我系email 直接出, 我panel in果陣hr話唔會打電話出offer, 不過可能我地唔同batch

有冇人知avista 好唔好

依段時間應該係簽contract

有無人收到Hr summer analyst program offer收到幾封stay connected email係咪即係無機啦

boa

點解嘅 唔係ey個名寫落 cv靚仔啲咩

10月尾呀

有冇人pwc winter risk assurance?

你幾時mi?

30/11

Business review /application interview :(

希望仲係處理緊

緊係big 4 起碼有的名

Of coz EY

巴打邊個dept

介唔介意講下咩division

when did u apply

想知更多

24號

其實我唔記得左🤡

ching penul?

唔係 sophomore

唔係, 係sophomore

passed the job sim and sent transcript but no news....

下午收到 不過冇講department

想問下係幾時apply? 我估自己機會渺茫了

ching 讀咩?

見到啦 thx 巴打
但想問你個陣佢有冇叫你填form個啲

想問pwc winter phone in 之後係咩stage ?
冇試過vi, ac
Only hr call for availability and phone in..

cmb then pwb

sci dog ×2

有冇人有報Unilever嘅marketing intern

有無人in 左citi corporate bank final interview?
可pm傾

ching 幾時 first in? 唔該

Need to write essay

有 你收到interview?

pwc look inside email 係咩黎？

有無人citi cbo有final in

有冇人收到？
我冇offer的

Same 感覺上冇乜用 但係又寫到好似俾咗offer咁

咁有冇 activate 個 a/c?

有啊

我in咗了

HR定係Manager?
我上個禮拜Manager in完 唔知結果點
btw ching year 3?

係啊
我前兩日man in完 佢話一個禮拜內通知

下星期一先first in

2

Uk yr2 accounting students 點搵intern12月開始send咗好多email去細cpa firm r summer intern都冇人覆

你報咗邊間?

cs出咗vi
利申cs 1st also

I don't know 冇offer 但有呢樣野 唔知想點

咁應該幾時問定好 因為我可能6月尾先會係香港但係大啲嘅cpa firm係咪要呢啲時間報定

any news from sfc?

好似上星期開始已經出緊interview

你都有?

冇呀 我好似係11月30已經submit 咗application 依家我估都冇乜機會啦

佢究竟點screen application hkma同sfc都過唔到screening

Anyone PWMA?

揀晒歐洲瑞士嗰啲全部冇回音

想問其實經pwma報同直接報既嗰啲programme有無咩好大分別

julius baer 出咗？

有冇人報咗winter intern?

Ubs or CS

Julius Bear EFG LGT

Thank you offer god.

EY spring intern offer get!

which department？

Fusion bank winter intern有冇出過interview

Ubs 經pwma易入啲，因為ubs啊頭係pwma panel之一

when start what department~

有冇人準備返grant thornton? 我太懶冇去報其他，岩岩收到offer

anyone applied for fsdc winter? any news?

When in?

11月中，㩒錯咗負皮，sor

我都唔知邊個department, letter 無state, 1月開始

好撚hea
準備定返工等放工都得

the only news is no news

LM

你地in 左citi cmb first round, 過左幾耐會收到update

summer 得3大/ rp / student club 先戊到

Citi 出offer 未

4個鐘 當晚

Any one receive W interview?

same!

ching 幾時in first round

Yes

Wt division?

有冇人報左KPMG advisory coop？做完GBA有冇聲氣？

Which division

我做完gba 都等左半個月

有無人jn 左unicredit 6-month contract?

Ccb

有冇人知ey audit ac考啲咩

幾時in （等offer中）

都係CV野啦 識人連UBS CS 都唔chur

應該係一樣？

你地gba幾多

有冇巴絲打PWMA in Credit Suisse?想知嗰interview問乜5分鐘開cam??

過呀 我身邊有個朋友直接有offer
佢qfin 4.0我諗關GPA事

Ching介唔介意留個tg

Pwma BNP LGT有無news

今日收到email
但做到3月

你on board date幾時

啱啱收到pwc assurance offer準備好做狗了

啱啱食完晚飯收到本身打定輸數

咁正？你返過GT?

gt都冇乜生意
之前同BDO merge過之後又分返家
喺香港成日冇人記得有GT依間嘢

1月18

26/3

我都啱啱收到18/1 ~ 30/4
但我之前簽左EY 4/1 ~ 31/3
邊個好D? 推番EY?
有冇Ching 可以俾吓意見

有冇Ching 一樣排左Credit Suisse第一但收唔到Vi

我見到之前早收offer嘅係11/1on board
唔知有冇分別呢

可能唔同team

1月18到4月30

咁就正啦 我只係想spring assessment得閒d

Same fri in

但係做乜報 second tier 咁睇唔開

冇啊 學校幫我報

可唔可以留tg 想問啲野

想問下big4 summer其實對比起winter係咪會冇請咁多人？

summer 好多都系識人先入到

microsoft any news after final in?

GBA分數8千尾，有得in

系你老母

絲打乜嘢background

考緊試miss左EY個電話，可以點做

究竟佢地選人準則係點我睇唔透

巴打interview左？

係呀，group interview左

有冇人有DBS winter assistant消息

有冇巴打聽過alan lin & co.

會打翻俾你啦

似保險 有冇AIA/wealth managment字眼 有就九成

加埋financial planner就一定

點睇alphasights
Customer service/compliance

封信好似冇mention

推 想知係咪已經派咗offer

citi cmb 已經收到offer嘅ching係final round後隔咗幾耐收到？

17 /12 in 嘅 有冇人收到？

的確P記最遲可以返到6月

咁一定要defer了

reg 1~2科?

Hr話一至兩個禮拜

有啊, 你系唔系11/1 on board

18/11

18/1*

同埋想問吓平時會OT到幾點

睇job
做eg都可以準時走
做fs都可以凌晨走

你有?

intern 係咪都咁chur

我就好chill
我有個non bba batchmate返到有陰影

there is no correlations

祈求天父放過big4的人，要放工的永遠未放工

你報得就要預咗返㗎啦
當然要副本同使唔使返的確冇關
可以帶完冇事, 亦都可以要返

多謝指教，希望唔洗

想問HSBC Coop 係咪已經派哂offer?

想知依家報仲黎唔黎得切

請問有冇人仲收到sfc winter intern電話😢

Ching what division

Citi 揀人最撚on9

yes tg 傾？

好啊

push

報定下年都重報得切

再推

citi cmb有無上星期final in嘅人已經收到offer? thanks

識人收到

Push

thanks ching
ching知唔知佢係call/email收到？

今日收到佢寫嗰封信

暑假已經有兩份offer收左+一個interview
利申:law

我都想知 可留tg？

想問下fwd個summer intern係真係intern定係sell保險

有冇人今日收到ey assurance spring full time intern offer?

其實citi每個division收幾多人

出左約世喇喎ching

幾

上個星期五final in嘅有無人收到？

ching final in完隔幾耐收到？call/email? thanks

not me 但係有frd十二月頭已經有call

咁佢都final in幾多人下……我上星期先final in
thanks ching

可以報其他

ching上星期final in + 收到offer?

你收到？我月頭final in 啱啱login佢寫住business review咋

我都想知

無 不過有frd早過我in已經收到

pwc winter intern accept 左有無 confirmation?

我無, 不過之後收到咩look inside email

原本11/1 OR 18/1 onboard?

ey spring intern any tg group?

11/1

Same here
都好耐下

Same ask pwc any tg grp?

Just receive pwc winter welcome email

死 link?

應該OK喎有人入到

Sor鳩覆錯

ching都係spring intern?

絲打收到未我都未收到

yessss 你都係？

［member]有 ching感覺如何［/member]

師兄有無興趣開個tg group

係呀

咁咪好勁？

交換tg?

有冇人今日in 咗 PWMA 嘅BEA?

fcsd收皮區

想問hsbc coop宜家都未有消息係咪收咗皮？😂

同埋1月in 渣打Financial Markets Internship Programme group interview會問啲咩架？

就係乜都冇先收得皮

剩係請RP咋

related parties transactions, 關聯方交易
原指parents同subsid/subsid同sbusid之間嘅交易

引伸出靠關係, 例如你親戚射你入嚟做

其他公司好多時已經有內定人物
但會照出ads扮下嘢
之前聽過政府都有RP

我冇諗過政府intern, 重要係winter咋喎, 都有rp

Citi corp bank final in 之後有無news?

有冇人有報Zurich part time intern?

Pushhh

Citi cmb 14/12 in 都未有回音
係咪代表衰咗

交通銀行winter 有冇人收到offer？

有無人開到pwc welcome email 既 .wmz file

想問下pwc winter intern份ISC form
個LoS/Group 要填咩

我空左果度, 你開唔開到果個 .wmz image?

我頭先大概6:00收到final in通知

DBS winter assistant 有冇人有消息

有冇人in 完東亞嘅apprenticeship 覺得fuck up咗想知幾時會有結果

Summer ?

Yes ar

你都係東亞？

mo ar

巴打經咩報？上佢個網見唔到有apprenticeship 既

佢同我講大概兩個星期倒？

有冇pwc winter man in 完收offer?

audit?

Consulting
Ching man in完？

咁冇嘢了我audit 嗰邊

有無neptune 收到offer

ching係新開嗰個placement?

winter 都有neptune?

順路一問 唔係winter

有冇人收到ey talent team intern 電話?

Any EY spring intern Tg group？

四點半收到

which division?

Technology Consulting TEC

有無人有pwc risk/tech consulting placement next step?

Ching which division?

FRM

前排做完apt test🤮

Ching what background?

"In return, if you demonstrate the capability to deliver at the required job level with outstanding performance and fulfil the graduation criteria, you will receive a guaranteed return offer to join us as an experienced Consultant after you graduate."

好似有機

三大 Information System

你地幾時收到offer？

same here...

你幾時收到offer？

冇...

你今日收到rejection？

我rejection都收唔到

乜都收唔到

想知如果因為個placement defer會唔會影響return offer既機會應該要defer半年

"outstanding performance"
"guaranteed" return offer
語言藝術

kp

Ching which department?介唔介意講下幾時收到offer？

FRM~
四五點左右收到既

Thxu what background?

其實有冇人收到rejection？淨係有人收到offer咁

Any news for google business intern?

想知有無人收到citi cmb operations嘅final round email？

打錯，consumer bank先啱

ching 係咪有內幕？介唔介意講多d？
其實我記得webinar有人問過return offer 但k記答有fast track仲要無話一定有

ey assurance 終於有offer
n手飯 + n手interview

Intern?

yes

又係k記語言藝術
Update=offer
No update=你明喇

為return offer gap嘅同學建議問清楚 唔好畀k記呃

Any updates on PWMA for citi and BNP?

citi 未有

有無hsbc coop send完onboarding document收到回覆同埋個virtual onboarding session係咩黎

有無人CS有hirevue之後next steps?

其實d人點樣返winter or spring intern, 唔使讀書咩？Defer定其他sem chur到爆先可以咁返intern

anyone received microsoft offer?

any zurich legal/ compliance?

屌 好撚賤 可能就係因為intern cheap過full time先開個placement

同問 你有消息？

no news on interview, but hr asked my availability and expected salary the week i applied
u?

hr完全冇搵過我 你幾時apply

within first week the job was posted

有interview話聲比我知 thx

有無人做左standard chartered summer intern video interview?

有無人都收到pwc hr intern offer

ching is legal or compliance?

Any news for hsbc off cycle?

summer?

我想問下係咪deadline 左?

有出過咩

十二月頭出過諗住月中報，點知已經無左。。。

....我十二月頭都有睇過搵唔到以為今年冇summer intern

any ey spring intern ?

here, tg?

有冇工程撚
clp出咗application

Pwma CS/GS 出左f2f in未？

有冇IT人做過/申請過做ASTRI intern
感覺點樣

開tg group? Me ey spring too!!

Me too

咁好，我寫8:55

我寫10:30咁即係番幾點，好撚迷

anyone pwma deutsche bank

跟confirmation應該好d

me too~

ching知唔知佢話要帶個份completed employment registration form即係邊份
好似冇收過

真呀，定係去到再填？

6

有冇summer internship 未dead

咩position？以為出哂

咁好有咁耐offer, 7月A1?

ching got?

fail咗immersive assessment

Friend got but me no
You?

no news... ur fd wt dept and when received?

SFC winter係咪已經出咗offer？
利申 無消息

好似出咗?

有冇人做左PWMA UBS Hr in?

pwb

Anyone applied AlphaSights client protection

同你一樣 我完全唔識做

Ching 幾時hr in啊

onboard咗啦
不是我

有無人pwma gs vid in之後有消息

Technical
30/12
U did director in right?

7號in，但我想問係咪已經係final in離？
Thank you

anyone have news from JB PWMA after first hr in?

知唔知幾時pwma會有消息

Any CS BNP GS?

Hi tg 傾?

無 vid in之後?

有無*

有, 今日出左grp assessment

U have ?

Gs here any new after vid in?

ching cs有group assessment？

咁勁 ching咩background

想問有無人係ey business development intern

今日幾點出？

中午

Yup the email said I passed the job sim but no news for over 1 month

sad got the Christmas letter but no news afterwards